三萬點想入貨 坐上4萬

領展 0823
MTR 0066
中電 0002
三選一, 各位會選邊隻?
本身渣緊滙豐,騰訊

領展、中電啦。
地鐵🐶都唔X

見佢咁多工程FAIL都唔跌, 覺得佢好穩陣

電能

坐上4萬點解要揀佢地

睇四萬仲入公用股?

如果真係上到四萬 分分鐘連hsbc都跑贏佢地

四萬點all in 939啦

真係唔好買電能

個市已經由20,000點上到30,000點

請問匯豐跑得贏樓主嗰三隻入面邊一隻？

allin 345

煤氣公司(冇人用)

你真係唔識架喎 睇上三萬揀呢三隻股...

有咩介紹

屌 琴日掛91 入唔到0823

而家係相對最抵買，唔揀電能都一定唔會入中電

2800

0006 ?

推介2隻 2318/ 1299

2318
2601
1336
966

一舊錢分4份買哂4隻

領展啦 應該上到$150

係

望4萬緊係訓身中銀 大灣區gogogo